林鄭拒成立委員會調查旺角騷亂 不覺得香港情況去到那一種嚴峻

有議員要求政府成立獨立委員會調查前年的旺角騷亂，林鄭月娥拒絕，又指若要成立委員會，應該是調查甚麼人不斷灌輸公民抗命等訊息。

判暴動:案情極嚴重

調查:非常小事

精神分烈乎?

究竟點先叫嚴峻到需要調查

有議員, 即係邊個

張志剛咁撚樣

唔識佢最好唔好google